覺唔覺今日著羽絨班撚樣好撚廢

今日成廿度又猛太陽
洗唔洗著羽絨牙

利申：著緊短袖 167cm高 89kg 完全唔覺得凍

樓主得棚骨都唔怕凍？

今日背心短褲出街 中午成廿度 勁熱血

我真人仲bulk過你

樓主好大隻 我得66kg

樓主身型似狗

中度肥胖：30≦BMI＜35

樓主原來中度

fshsxixowiijqjnanakkqoqohddhbfnckiehh

肥到咁

笑乜能